「團結」我地5年前輸左 今次仲點可以再輸

五年前,我們輸了,一敗涂地。我哋失去朋友，失去家人，失去部分的自我。如今我們有機會
扭轉乾坤，你哋知道自己的團隊和任務，討回自由，救他們回來！

我想同年輕一輩講，對唔住。5年前因為我地輸左而令你地今個暑假咁辛苦

希望有朝一日，我哋可以除低眼罩口罩係立法會慶祝同相認

推

我都唔想輸
一輸左，後果比雨運更加慘烈...

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

其實5年前失敗後我以為自己唔會再理政治

未輸架 未贏架

團結就是力量

實會咖

想喊，我地一定要堅持

721
811